kef egg配咩subwoofer好?

入手了kef egg, 又想配多個subwoofer
筆直二千左右啦
大家有咩推介下呀?